仲記唔記得乜野係各有各做

每個人自己判斷，認為有用就做

無謂管其地手足乜嘢做得乜嘢唔做

我地永遠唔最後咩最有用